{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036826",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2294&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 S"
    },
    "text": "宿泊施設はネットフリックス、ディズニー、ティービングをログインなしで視聴することができ、客室内施設として寝具やタオルが交換されています。全客室には電気毛布とWi-Fiが完備されており、客室には扇風機とドライヤー一体型が備え付けられています。 また、無料Netflixが視聴でき、客室には42インチ、65インチ、75インチの電子製品が備え付けられています。追加で延長をご希望の場合は、時間利用後、満室時に追加料金が発生いたします。清潔な客室を維持するため、退室時間を守る必要があり、退室時間以降は追加料金が発生します。フロントおよびその他の施設はコロナ19の防疫を徹底しており、身分証明書の確認が必要で、高級豆コーヒーを提供しています。「ヨギオテ」の会員特典は提携店内規に基づき適用され、繁忙期、特定日、祝日には料金変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ネットフリックス、ディズニー、ティービングをログインなしで視聴できる宿泊施設はありますか？",
            "answer": "はい、当施設ではネットフリックス、ディズニー、ティービングをログインなしで視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内の寝具やタオルは交換されますか？",
            "answer": "はい、当施設では客室内の寝具やタオルを交換しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備え付けられていますか？",
            "answer": "当施設の客室には電気毛布とWi-Fiが完備されており、扇風機とドライヤー一体型も備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "無料で視聴できるNetflixの視聴は可能ですか？",
            "answer": "はい、当施設では無料でNetflixを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのサイズの電子製品が備え付けられていますか？",
            "answer": "当施設の客室には42インチ、65インチ、75インチの電子製品が備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "延長料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加で延長をご希望の場合は、時間利用後、満室時に追加料金が発生いたします。"
        },
        {
            "question": "退室時間を守らない場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、清潔な客室を維持するため、退室時間を守る必要があり、退室時間以降は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "フロントやその他の施設はどのようにコロナ19の防疫対策をしていますか？",
            "answer": "当施設ではフロントやその他の施設でコロナ19の防疫対策を徹底しており、身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "高級豆コーヒーは提供していますか？",
            "answer": "はい、当施設では高級豆コーヒーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヨギオテの会員特典はどのように適用されますか？",
            "answer": "ヨギオテの会員特典は提携店内規に基づき適用されます。ただし、繁忙期、特定日、祝日には料金変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 271,
        "QA": 489
    }
}